啱啱收到藍絲同事傳惠康假新聞 我報警了 希望警察一視同仁

琴日嗰個就要拉要鎖
今日呢啲呢

結果係你會被拉

態度正確

G持

樓主RIP

支持 但一個咁既消息引左好多低能既人出黎
想繼續cap低啲冇腦既人

睇路呀ching

好快會拉你報假案